番茄炒蛋係送飯之王 同意冇？

食緊自己煮既 好撚正

我鐘意加埋d椰菜 好正
你落完蕃茄會唔會落茄汁/茄膏?

只落m記茄汁
次次攞多咗....
大番茄 紅曬熟曬就正

我好唔鐘意個陣蕃茄味

我鐘意肉醬飯. 咪撚好似大家樂咁貴就得

番茄肉醬飯？ 下次試下先

同樓主一樣。。成9日煮比自己。。

自己落手落腳既特別好味

p牌正皮唔到

落腳咁重口味

我愛番茄蛋

其次係肉餅送飯

芽菜送白飯先係

係咪阿爾卑斯山芽菜
點整芽菜 好食？

茄蛋呀 我要食荷包蛋喎

是蜜味笑而不語

窩強免治牛肉飯
頹飯之霸

好慘呀 而加出面茶餐廳叫蕃茄炒蛋飯 係冇茄汁架
即係真係蕃茄 + 炒蛋
已經中過兩次伏

咪係
冇汁不如咪食
我次次落欠 都落多少少

我隻腳好撚香

冇蛋我都OK, 不過PREFER 有菜
真係好撚頹

但係如果係假肉醬真茄醬就唔好, 我真係頂唔順個陣鮮味

我用罐頭蕃茄整
成罐都係汁

樓豬係咪食乜都要落汁既人黎
我連肉醬意粉都會落茄汁

Yummy

用新鮮番茄正d喔
之前用罐頭 唔夠好食
睇完地獄廚房
唔敢用罐頭了